SONY個公關真係識捉路

快手到

咩事

咪又係上兩燈攞料

low cost cosplay?

明顯係上兩燈攞料 , 但得佢搵排長cos
正如雷神=徐錦江
都係得sony出手

我諗呢d公關咪識跟潮流去製造話題

唔比個關公係高/連登仔架咩